有地，起幾多樓，你地都係買唔起

有咩好討論

你咋